今次林奠上京，應該有國家級任務。

例如中共貿易戰下有咩可以幫手，吾一定係換走佢。

2000億美金應該香港出

打好d中文先開po

國家終於有任務畀我啦咩？

是旦，咪見步行步囉

召佢上京就係唔想佢咁多嗲，陣間覺得失寵又唔知會做咩傻事

快啲立23條，要做一次做埋佢啦
唔係隔幾年又黎一單，又要頻頻撲撲
真係屌哂佢地老母